iphone x/xs?

最近部6s終於壞咗，而家諗緊換x定xs好，見多數人推xs但又唔知有咩大分別 定係換8+算

7

換xr

Xs> 8+ > x （三部都用過）

點解x最後？

Xs max>xr>xs>x

Xs 女仔的話

追求影相嘅話買xs/max，x影相真係差啲
否則用核電xr
x就真係不了
反正出部xs同出部x都係相差幾百

男仔呢

Smartone差千幾

通常第一代試製品梗有D問題

打機熱過暖蛋（xs都熱不過冇x咁誇張）電又去得快

如果唔打機 啲電點？

X同xs影相有咩分別？

唔打機3部都用到1日
電量：8+>Xs>x

Xs 啦 貨錢差少少就買最新
一係就買舊d

Xr 都負皮

XR啦
買Xs 不如買max

XS相機同FaceID都勁d

差二千喎

Xs max or xr >>> xs
X won’t consider

Ai唔同所以同樣嘅鏡頭影相出來效果都會有唔同，本人自己用xs女朋友用x，影出來嘅相對臂好大
xs影出來嘅detail好好多，同埋自拍有得玩景深，不過呢個有無用就因人而異，我自己唔會開電腦執相嘅就覺得ok有用

閱讀理解failed？

對髀先啱，對唔住子華神